毒撚扮工秒回

1001

笑

人係好恐怖

真係on9無極限

冇錯

梳

你都知呢

咪嬲

我放左野係車頂
之後開車

我屌建議搵返個腦

小妹留名

大家千祈唔好瞓教

仲要唔係第一次

同我起身

冇訓

賤到

傻人發現案

秋哥

咁就好了

Ys i am

上次有人執到
打俾我同事 再打俾我
今次我要自己去自首

收返埋喇

點解唔訓

囝呢

我恐怖啲

鬥快死

你有冇去報失冇咗個腦

唔好 想同你格劍

就瞓啦 啱啱先做完

琴晚我去完狗屋 今晚到佢

有
佢聽唔明

佢準備去多轉報失個腦

我唔想

躝

你冇咗個腦組織唔到啲嘢？

嚟啦

威喇威喇

ok bye

會比人打

佢係幾威

佢聽唔明人話

放閃正仆街

邊有人敢打你呀

快喇

你搵心痛幫你翻譯 佢係我隻狗嚟 識同狗溝通

your囝

冇放

刷牙

吠兩聲聽下先

@我個心好痛

好9

叫你吠

我係

輸死

我唔曉 我隻狗先曉

你識既

我輸死

求佢快d帶你返屋企

唔識

你二對一

扮

次次唔見野我都好平靜
好小事

自此之後咩死人冧樓媾女失敗都好平靜

求咗佢唔要

你一個打十個

冇扮

吹你繼續吹

因為你腦都冇埋

唔打你地
你地仲要開心生活

呼

真

小妹都想

躝上床喇

快啲搵返

一定會

已躝

唔駛喇
越有腦越多野煩

秋哥你都會如果搵得返個腦嘅話

ok 88

都係 唔怪得之我咁多嘢煩

咁唔該你咒9我搵唔返就唔會有
因為我唔想害人

煩囝

Ok我幫你收埋個腦

煩屋企

有咩幫到你

唔好俾我知係邊

我唔會講的

死都唔好講

屌佢
或者去囝度一齊上

聽返自己d錄音 懷疑自己有痴脷根

知道秋哥

我自閉推應該推到去500

死吧

已屌

腥比我鑒證下

其實死 我有諗過
諗過幾十萬次
但係我唔敢想像
我死左我母親傷心果個樣

不了
驚你沉船

網戀牙
都岩既咁細個係玩呢d

孝子

唔好

是呀 小妹得6歲

細個唔識死冇返屋企幾日
佢個樣已經殘到
唔敢想像再大鑊d會點

真心
d人話我似符家浚
媾死女

屌牙
俾我知佢玩9你
一定斬開佢幾廿碌

我冇返幾日佢地應該會發癲唔敢想象

唱自動棄權個個？

唔好要屋企人擔心
我人生排行係母親放第一
自己放最尾

識d野

講笑
犯法野唔做
純粹氹9你

好聽

媽媽真係好辛苦

有一日中伏
好彩佢訓緊醫院
唔係應該爆血管

Ok 收返個感動

不要迷鏈我

又有故仔聽 準備好了

多咗

咁生完都養左你十幾年
要反都等還哂先反

岩岩好

冇反 但聽到個下個心會碎咗 呢加諗起都想咸

都講笑
有資料就會搞9佢
呢個唔岩咪下個

想share 心事，呢度可唔可以開心事台

冇野聽
我好似講過

可以 呢度我主場

躝 唔識欣賞

其實係 唔急

你講 我聽

下？

以前試過戴過一次帽，近排同女朋友deep talk，佢同我講派過一次帽比以前個ex，佢喊住講好內疚，亦都應承我以後都唔會咁做，我突然有好多壓力，開解我得唔得

認同

原因呢
可能有苦衷

好欣賞佢的

試到岩
記得炸我

我中伏果日咁岩佢係醫院
我出黎果日佢岩岩出院

佢肯同你講就應該唔會做唔好擔心

屌

我9up

你大佬嚟

窮

y壓力

問喇

典解要炸你

唔好聽佢地講

有心理陰影

Ok 好彩到

鍾意睇人結婚
沾下d喜氣

真 佢應該最後一個知

咪窮

女仔會講出口，係咪需要好大勇氣？

咁talk黎做咩
心態決定境界

十幾歲咋小妹

佢知道咗之後典

咁最尾你條打靶都出到黎
應該感恩

係咪唔好諗咁多，follow my heart 就可以？

講左句[都好既 俾佢磨練下]

正路係 又唔係咩馨香嘢同你講應該係想同你繼續行落去

小妹唔是打靶

你未急我急咩？

你跟到就唔會上黎問
試下接受佢呢段過去
過去畢竟係過去
而家一齊果個係你

好無奈

靚既why not

屌你屋企近排口痕有問
想搣左佢地把口

見到我冇事佢乜都得

咁姐係我都係唔好諗咁多

我出去其實佢地都知我去邊
但從來冇問

咁你有冇幫佢影相

仔呀 有女朋友未呀 帶返嚟食餐飯啦

仆街

咁你記得唔好出事啦

小妹

是的 小妹

見過狗怕死
利申 藍到黑

扯啊

想嘔

傻仔

旗？

咁佢caption寫咩
或者你點cm

又嘔？有喜？

多多都唔夠嘔

小妹得六歲 唔好咁

我撑警

拉柒你就岩

聽到屌妹

留白都幾識玩

下原來唔可以瘋狂加密？

拉你啦

辣殺

ed

咁六個呢？

Ok noticed

訓好過

邊個

訓得著就唔洗係到

冇呃你

無謂人 哂時間

得一個針嘛

我真係記低咗

再醒

準備再瞓

Hi

但仲係愛佢嘅肯定

今日讀書做功課
陪佢讀書做功課做哂先有得同佢出街

上堂

大家早

Morning

咁都係全日陪佢嗜

Good morning

訓豬仔

已讀早

男人早

暴大早

早呀豬

早

返豬仔

早呀

今朝一睇銀行戶口
出左糧

我7號先岀

有無野做呀？

留心未呀？

你又扮工

有吖，hea多陣先做

lm

出糧請食飯

same

有咩做

出左糧 大佬俾左20蚊我
今晚叫雞我既

要捱多一星期，好撚窮

我又要捱一個月

我榨乾你

做嘢了

精盡人亡了

wtf
cu?

護士dd幫你注精了

ok

暫時就夠洗 食少一餐好嘅

20蚊拖隻手仔都唔夠

未學
淨係學咗插胃喉同抽痰

小妹真絲

心淡

我點會係cu

唔夠洗了 口乾

插尿喉咁簡單應該係學護或者fg
手勢差正常

任拖

Sad

ok 我地絕交

me is

屌

你知唔知好撚痛
俾班牛奶仔

冇食兩枝煙 唔夠壞

想奶

苗苗好衰 唔挽留

你飲水咪夠

我一定練熟lab先會畀自己出ward
唔係真係驚出事

等你餵

唔洗人拖

Why

me have

=bitch

倒瀉晒 冇得飲

讀讀都嫌棄我了
我又好似聽到人叫
行開啦uncle

早抖

聽日揾你飲

甘串巧咩

訓醒再訓

一岀糧就用哂？

揾人包養我

我唯一可以用錢嘅地方就係食

我都想瞓

88

Yep

係

I got a new gf

it's time to move on fuck you stop staying inside your comfort zone

唔好安慰了，兩個幾月夠哂皮，要大個了

I tried
But it doesn’t work

橙

過去了

我畀我自己做你水泡

點解宜家先block

Is

男人成熟啲先正

食平啲啲

想block咪block

True

你嫌棄我

你大個未

唔想再理任何野

大個好耐

邊有 等緊你口渴

小朋友先話自己係大人

諗起聽日有波踢就開心

等緊你番工

長知識
呢個月經歷咗好多嘢

閃盲咗

早晨

琴日先同你飲完

我琴晚同人結咗婚
斷估唔係你
因為人地好靚女

30上堂 重未落床

No

好悶呀

HI

唔洗上堂咩

試下打句野

長大了 很好

想做下廢青

如果330嗰堂唔洗上 今日就可以hea

喺床上堂

人地屌冇用
哂大家時間
屌你你唔會聽
又哂佢時間同你對牛彈琴
呢啲嘢靠自己
盡量唔好麻煩到人

Thanks

秋哥早

或者del左你contact

我準備訓

你岩嘅

點解會唔洗上

你講先
你冇得預人地會做咩幾時做

真係刪咗你你都冇符

秋哥早抖

返工冇野做 日日連登扮工

你做緊咩?

我都係

分組上

食緊薯粉

係嘅我都知
只不過見到果下，都真心傷嘅

@秋 有刷珠活動呀屠龍果邊

你唔洗溫書?

好難消化不了

返緊咩

終於食飯

我重未食嘢 好餓

想要超心珠

我都想食

已經扮左工3年

想喊就喊

陣間出街

食咩

唔洗 今個sem冇考試

一路煮一路上堂？

快去温書

又話訓教

利申讀5科考5科

有動力了

想瞓教japjap緊

想Join

去排下隊

黎金鐘

入廁所 落街搵後巷
膊頭就冇

香茅雞扒飯

都唔可憐

我都有睡意

咁你幾時先識收自己皮

雞扒 唔自己煮？

惡到

因為懶
不過係幾好食嘅

真
樓豬好似淨係對我好

office 又冇WFH

遠 不了

可憐呀

食咩好

聽日自己煮想睇

從來冇期望過

烏冬or杯麵

咁我對你好
得閒聽我鳩噏下數就得

Btw 餓子Long time no see

做啦 打舖機先

想食烏冬

我BB係咁

多女

好 戴個耳機先

煮加麻醬

岩岩食左刀削面

唔屌唔得

會陪住你

快手小小得唔得
青春有限

一上水就見到啲咁撚嘔心嘅嘢

多仔就真

好惡

佢就係咁惡

係 我紋曬身 知咩事啦

對我都咁

抵

小妹對藍字先識溫柔

加深認識

唔同你玩了

又關你事

信自己
你地話佢收我兵我都信自己佢唔係
事實真係唔係
只係可能佢冇我中意佢咁咁中意我

紅字巴打

不了

最好唔好識

咁識你

又得啫

嫌棄夠未

你有咩問題

啲公公婆婆都冇你咁腦閉塞

你估下

Sleepy

真的嗎

No pay扮工

假

咁休息下

成個office都訓哂覺
得我係到7

有冇諗過係你錯

Me is

你都瞓下

仲以為有得睇公仔人

睇吓雪櫃有咩先
如果冇野食嘅就星期一先煮

我好精神

食飽都唔眼瞓咁屈機

我都唔知 可能因為今朝飲左咖啡

慢慢黎啦 唔好灰住

冇灰
信心滿滿

咁就bulk up 唔好講喪氣說話

唔想估

睡覺

純粹有感而發

一齊傾計

有冇諗過係你蠢

飲得多唔好

仲有幾日先星期一

咁由佢

醒

咁射手係點

尼排返工返到好攰

肥到座山咁

好喇 嫌棄左

咁唔黎接你收工

近排有咩好玩

好耐冇搭巴士

如果我蠢就唔會tum掂佢成為佢仲係frequently text緊嘅唯一男性

我最近少飲左好多
係今朝諗食咩早餐個陣跟餐買左咖啡

下次飲其他

對
雖然唔信星座但識嘅巨蟹座有兩個都幾濕鳩
包括佢
不過都係熟

橙汁

好

小妹唔食麻醬

嗌咗熊貓仔

肯同你傾咁耐肯定唔會無好感囉
鳩係鳩左啲 你主動啲好

無研究

幫我

攤下？

我係戇鳩
真心自己都覺自己戇鳩

睇戲 食雞 仲有眼光光

佢buy咪work囉 可能人地鍾意憨鳩呢

一個二個都嫌棄

求其啦
温書先
啱先打咗兩鋪機都carry咗frd

Cls 個個都咁勤力

威純情嘅9仔

點解

咁食清湯

yup 我都溫書

咪係

想偷懶都唔得

我都係嗌熊貓

不停眼光光成個傻仔咁

聽日先

懶到極致

我地友誼到此為止
心碎了

我也想食

老豆老母買返嚟畀我食

做自己睇緊人玩狼人

又得姐

無錯！但幫助思考

沒你的動人時節 喧嘩歡騰亦已經並無意義

我乜都冇思考過
我是咪浪費緊人生

唔係 唔思考已經係另一個境界 心無雜念

我再沒勇氣向你講舊時

係咪可以當練仙

修仙

你？

沒有勇氣相愛另一次

係 起碼唔洗煩咁多野

紅塵實在太多野要煩

嗌

太遲了 佢地已經食完返嚟

每日都用生命作賭注去返工

反正你有人錫

冇得即攞 on99

個一皮野？

冬冬

最近好多人叫熊貓
有時都唔夠車手送

我都係 日日都用生命去揾幾個錢洗下

試下唔好咁on9

我本人 明白甚麼都總有限期

對

食完

想睇下

你照鏡

好靚

最靚的移動城堡

瞓

冇呀屌

我啱啱好快

食唔曬

畀我

喉嚨有啲痕
想咳但冇咳
係咪招已中
真係中招嘅話我就表白了

想做咩就做

剪頭髮
告別毒毒

咁博為乜

做咩事成日咁睇唔開

扮細食

唔驚 你都冇毒過

我有一日晏就完全嗌唔到

唔好咁痴線啦

夠高

我都唔知 點解冇WFH

我想放no pay多啲

支持
我第部電話睇到佢頭像
耐唔耐都叉電開黎睇

公司好多人都放緊no pay

幾時到我

支持

咁橙自己買嘢煮未

佢嘅嘢關你咩事先

我係個啲食一啖就話飽個啲

你有冇諗過非洲兒童嘅感受

琴日先騎完佢黎

月巴

我下世做投胎做非洲兒童

所以要減完肥就溝女

減肥失敗

食唔晒要影相 比武漢人睇

咒我又話我肥

帽

都係唔好了 想食飽飽

酷刑

做隻飽鬼

俾d提示
唔記得左要買d咩

你去主動申請

要返工煮唔到

訓醒 發左好長嘅夢

咩夢

係隔離post等緊塔羅好緊張

老細話唔洗啦

有無link

結果好既比你睇

返工返到好撚眼瞓

慘慘

係咪夢到我

上堂上到好撚眼瞓

仲有個半鐘就收工

No link for you now

成日咁長都一直諗起你

我都唔記得 但係好長好攰

你姐
我長on

好快好快

牙牙牙

個腦實好攰

係 起身完全諗唔到任何野

你的夢沒有我

佢地無野食啊 我地要大大淡食

仲有50分鐘

重有半個鐘

啲人唔見曬

衰豬 早晨呀

佢

牙通牙

啖
抵死吖 鬼國

唉
錯左事 俾人停薪留職
上司叫我好好同老闆認錯

嗚

做錯咩

連豬陪你

分錯主次
老闆叫既未做 但係做其他人叫做既野
老闆好嬲

做咩呀

點會分錯架

早 愛你

仲有40分鐘

唉 個個都話急 我又唔識拒絕
個個都用老闆黎話好急要做先
但係老闆同上司完全唔知係我做

唔需要發夢先有你一直都在

苦中一點甜

有你咪甜

ok 聽日黎接你收工

點解你會識咁接

打完先後悔
誤中閃彈

有冇勵志歌聽下 好心噏

點滴

邊方面？愛情？

掛仔

Studied ?

嗨讀讀子

呢幾天都有約

瞓醒 不過有溫

玩

哦 嫌棄我

肥牛

12分鐘

我都唔係你priority

我又玩

粒腰2

比個攬你

見到牙牙牙靜係撚起個隻狗

眼皮跳咗成日 個頭又痛 搞乜鳩

睇緊片

收工了

仆街黎

QQ

888

上一上水再深潛

佢係

唔記得幫你倒數

唔搶970？

一間先

上左車反去了
小肚餓

係！

放工

訓醒

識啲嘢

食緊野了

唔覺！

恭喜

Ot了？

想搶

我同你嘅合體技嚟

？

幾個字啦

做咩做我隻狗

Hi sis

曬的

我做主人你做狗

番埋聽日終於有得放假

上黎搶970 個心

我聽日放假啦

秒我咁癲

Halo sishow was ur day

今次秒唔到
剛剛上巴士

唔緊 快歸家

diu唔記得覆佢
隔咗十鳩幾個鐘先覆

巴士了
好肚餓

邊撚個搶我個心咁撚嘔心

我

食左我

人肉叉燒包

爛grade點trans

屌你老母

聽日黎飲野！

今晚去飲嘢 開針

Reju
我reju好似唔夠anf

慘 無車走了

又去溝女

飲野會肥

嗨

以為你唔鐘意夜生活

970

有仔咪唔肥

我冇丫。係男人ot

不了
為左數，唔要你 88

有料

今日開始你唔肥了

去溝仔

邊度有仔

樓豬

個個都偽毒
不過都祝你揾到靚仔

真毒
btw尋日凌晨聽完佢廿幾秒vmsg 唔記得覆啱先先覆

樓豬有女

你很慘

唔會啦 我柒頭嚟
你缺唔缺女朋友

你由肥變月巴

輕咗

咁你又去飲嘢

少左肌肉

脂肪少咗